[I/A]數碼暴龍Linkz(終) 消失的懞撚 散在風裏

R.I.P.

17/11/2017 updated
註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#5

[日伏現況]糞營運說明:接受到先好入坑

1：自營運由CROOZ轉返Bandai,推出左一樣吸錢工具,叫晶片系統

2：晶片系統推出後,每星期只要係新event,都要抽1種event晶片[10抽100石]先有最低參加event權[唔係街場無人會理你]

3：晶片系統推出後,寵自然會有晶片槽,而自此之後,友情點抽嘅寵,都只會最多有5個槽,而用石抽嘅寵,則有最多10個槽[6-10為用CD開槽,PVP交換所換]
*5槽同10槽係PVE上影響唔大,但係PVP上影響好大

4：PVP卡狗 / 街場Script.Bot狗 此等外掛撚,官方係唔會處理,因為遊戲已經少人玩,某啲課金者更係外掛撚之一,Ban左無錢收

5：課金有人權,0課無人權

6：如果想用低成本而可以確保每個event都參加到[保底+4 21碎],除左淘寶買分身,搵人幫拖之外,都冇咩方法可以做到

下面入正題
Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

進階篇:
現階段唔係隻隻都可以V2到,等公告
Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：[日服限定]
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

11月17號日開始新增特別降臨關卡,期限內可打7次
下為時間表

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴

同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

整合By WANDA巴

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

睇下個po可唔可以推到連登執

off 巴你隻科怪最好練練，白字有3000,又有全體+爆擊

同埋cb 換攻防（勇敢）俾v 龍，冷靜俾加魯魯
友情點用嚟抽晶（狀態晶經驗高）
v 龍一野友情必殺爆過40000

友情原來可以抽野? 尋日用晒黎打必

同埋我將啲勁晶比晒躍升，好似平衡實力重要過供死一隻
依家可以揀熊仔上阿邊個 或者 艾力上星星, 啲必真係極速消耗

新人留名

留名跟進

*2

友情抽用嚟做肥料一流,勁快升晒啲CD,究極體真係除左怪人之外唔好拎上激突,我換走個兩隻究極之後平均升左成10萬

呢隻game為左呃石是否太過份

第一turn兩個單體技雙miss, 海天第一turn訓到第六turn,

第二turn金剛單體再miss

cap唔到個zzz, 再post過

怪人招技打激突其實都係得完全體level
我升都係想有隻硬啲嘅疊反擊傷

太易抽了

好耐無上水，我同細佬仲o係到 又刷六刺、新驚、pokemon、世盃樣樣齊

想棄，但其實檬撚點會真係棄

新人留名 想刷個銀攻牌 結果刷左4日都冇 得一次金牌但魔防 到底個game機率咁變態定我非洲人 出左4-5次銀牌都係防！

有rearise仲開linkz 清泉新人

我部機唔想比我做懞撚
完event前試下引繼落第度, 唔得就同linkz永別lu

怪人啱啱升到70lv已經高傷過V龍, 又真係幾勁
不過接受唔到用舊綠色野做icon

點解你地咁勁 我整到隻飛龍V 之後唔知做乜好, 有咩怪推薦

呢隊46萬-55萬 因為冇加魯魯防麻所以v 龍裝左麻抗
換走天龍同屎應該會高啲，但搵唔到其他好單體

低進度低配置勇敢隊

打9lv終於破左60萬 下次隻鋼加聽講好似要帶回血,應該會打少咗

我係電腦用bluestacks玩 轉左去iphone 冇哂d石wtf.....

bluestacks當android os，轉去ios梗係無石，無㗎啦，就算再引返去bluestacks都唔會出返d石

有無同我地永續的GM告解，通常最係都係「無事既」

整埋7魔先囉

GM去到新驚都仲係咁癲，呢個進度

回血升祭師/神天好?
鋼加係單體技, 咁今次防凍應該唔使做到咁足
同埋好on9 點解啲驚咁唔鍾意出絕對冷凍氣

求gm賜我新手機

新人留名
玩左一個月國際服LINKZ，柒撚懵懵將新手送既石浪費哂

八腳馬晶、OMEGA晶唔知頭唔知路各抽一次加埋浪費200，仲要抽完無打到活動

真紅蓮用左130石狂開協力肝到21片
結果原來真紅蓮+4又要42片紅蓮，燒左150石打解放級刷分，連21片都唔夠

結果送新手既500石咁就浪費哂，而且乜都整唔到
有D想棄GAME

All delete / Reboot

好似話帶死守都有用？我升左隻副技係2回合死守

開波冇刷首抽9衝爆體姐，隻驚可以全auto 唔係太肝
可能玩慣左linkz,呢隻好輕鬆

btw 課左pack,補全左5隻究極體，係咪又要還

好明顯係第2隻性格度
再睇你想合上去要暴龍劍定加魯魯炮

邊隻有死守? 我個倉唔見有

轉玩新game law

就算有第二招都只會係全彈
第2句咁似以前linkz早期啲FF

咁大雄巴幾時轉啊

グレイスクロスフリーザー咪全彈
ガルルトマホーク先係胸炮

係喎
見到單體先入為主咗

有冇人抽到A drop可以幫打幾場

有咩完全體介紹 黑手淫加魯魯 吸血魔邊隻勁d
豆豆同熊仔又點

黑獸人裝晶之後再+40%係好痛，爆50%維拎2回合，第2次出技爆埋又係好高，但血防極低，冇晶片幫手打10lv 易死/pvp 就唔好上喇，吸血魔 打pvp 好好用，降命中真係癡線，將你招技消晒，豆豆如果黃性格冇咩用，熊仔咩色性格先，我記得唔少

豆同熊都係不屈
照咁睇揀吸血魔了 冷靜黎

解麻"有效2 turn"究竟係咩意思,係咪講梗解1.5turn

好難獨摸

因為你隻防麻怪死左

咁係咪就算寫住永續嘅死咗都會冇效?
上好嘅buff使用者死咗又會冇效?

啱啱又打咗場
係黃屎死咗好耐都仲有解麻icon，應該係死咗都會留半turn效果

想問下 例如我想進貝爾菲獸咁 但依加唔見降臨有出佢碎片要點攞？降臨係咪會輪住出唔同獸等到佢出 定活動限定先有

佢依家1000萬紀念送18片
整隻古狼隊長+4撒多格杜當重新玩過

浪費個500石遲啲課金課返

你要等活動

隻新驚pvp打左上去5500[打電腦] 就可以收息,一個禮拜550-700石

頭幾日覺得pvp鳩冇打，依家追唔切了
bp換解凍晶抵唔抵屌?

BP係pvp?好似allin 左薔薇蛋先好啲

都係 不過要儲成個月bp, 到時都唔知究極體值唔值錢

頭先pvp我先2500分,宜家已經上到4000分,打電腦打到唔知幾多連勝,間中一兩場玩家

打電腦會有咩分別? 都係睇兩邊弱智互屌架啦

對面全部成熟期/完全體6X lv

...乜真係realtime pvp嘅咩 仲以為係打其他玩家嘅log

係打log呀,所以呢隻驚唔係重pvp,但拎嘅石咁多緊係鳩打上去

同一條友遇兩次之後短期唔會再見到,所以出現電腦

個名咁羞恥 難啲係第二個

pvp我一上到5500之後就瘋狂遇到5500 - 9999 嘅人,每人遇過晒兩次之後就開始電腦放題
所以低分個啲只要打過晒200分內嘅人,而高過你嘅200分內嘅人唔存在,就會電腦放題 直到你去到下一個rank

bamdie 出糧了

其實幾痴線
Fgo都係寶5
呢隻要滿技要抽十隻

但FGO 5星1% 呢隻4.X%,應該係寶10 4星,係咪睇落正常返啲,其實升上去個傷都唔會高好多,冇FGO咁影響遊戲體驗

要刷抗 BTW課長

刷咩丫，抽咗22碎返黎慢慢升

咁多石

好癲
今個星期難度實大好多

有無A晶/分身巴打幫手打?

鳴巴個fd棄左定玩新ac

課長
Carry me!!!!!
無課玩唔落去啦隻game
連1000萬紀念首次100石，都要等佢日日送石草夠100

聖龍同鴉神賣咗，會變返7片碎？
無課玩家唔敢亂賣.....

+0賣會變1碎
+1=3
+2=5
+3=7
+4=10塊
唔好亂賣

課咗幾多錢？
國服依家又出邪龍同萬全隊長技
有啲想課

見佢首次100石咪抽下
出咗碎意思係你拎去賣...？咁撚疊水....

我諗住最多買個邪龍包$198 唔會課得多

換咗部機準備打埋最後嘅懞撚告別戰

棄驚前終於第一次中到event A, 都算係了咗個心願

DropB ExA玩哂

人品大爆發
不過都係比街場解到仆街

棄左啦,佢要42碎六刺,我21碎六刺打夠左之後佢重繼續

棄左啦,佢要42碎六翅,我21碎六翅打夠左之後佢重繼續

棄新驚玩linkz?
啱啱入佢場唔知係咪阻到佢刷呢

OFF 巴打唔可唔以幫手打幾場?

當然

等我打埋呢鋪幫幫手清兩場體先

off 巴而家入得
btw, 有一個位,有無其它巴打join? 如果無我就開場先

等一等

THX OFF 巴

估唔到211速都唔夠boss快

係,所以我用八腳馬,加到249速都係有小機會被BOSS超速

有幾多人玩緊新驚？

Lv9打70萬
點跟

營運真係臨尾都要玩嘢
好在rearise嗰邊砌好一隊已經無咩好做

換左隻薔薇蛋,唔知會唔會係究極體奶媽

dim gun

抽咗22隻垃圾成長期， 喊咗出黎
除咗升技真係完全冇撚用

全藍真係好正常,4% 不過pvp派嘅石真係有啲多,宜家Bamdie每個禮拜送1 pack
當初Linkz pvp又唔見派咁多

講到人人都拎到1pack 咁

off 巴得唔得閒清一場體?

有人入左 我打完啦

sor 啱啱冇睇

放低個正評送隻GAME上路

[/quote][/quote]

你仲係到

得b

又抽多咗11隻成長期 一槍打死我啦
gm可唔可以做新驚gm

佢已經做左啦
新驚PVP 第一緊啦

留石等下隻算啦,我放棄左抽加魯魯,計埋課嘅1 pack 60定70抽一隻都冇

唉 本身首抽之後一直忍手，點知600石又真係會乜都冇 求其比隻冰亞古黎打event都好吖
單抽多3下先 求新gm保佑

dash巴仲刷唔刷六翅？
街場得返好少人

會啊
今晚9點左右刷到12點
一齊刷啦

好啊
希望打得切21碎

k巴頭先通信失敗，你再開

日服咁快無晒人

我清體咋⋯
今晚如果有時間我想爆石打幾場

一來轉晒新驚 二來event閪
7碎自己打daily關就夠，咁邊有人出去打

可以啊 我都要刷

偽巴咩晶？如果有exB晶不如同off巴一齊幫手打幾場？

我正身得雙C
同分身雙A咋

新game 諗住星期四先電腦用模擬器裝
係咪已經見唔到大家車尾燈

咁算啦，你同off巴刷下先，我今晚睇下插隊借off巴打幾場就ok

都係一路睇波一路刷

係 過隔離po等吓有冇人送ac啦
隻驚好易爆體， 唔用手機就

準備單抽，求gm保佑

快啲打死我

我有雙b金剛，可幫手

OFF 巴 打得
funson add左你
睇你清唔清體
我要清2場

sor 依家開得波

開左

爆體
打完我開兩場

我彈咗

好 你開啦

第一次見sm亂入 竟然會跌碎咁好死

我同佢打六翅,撞到兩次,佢兩次都碎,我兩次都斷片

我斷片左啊今次

肚好唔舒服
stop一陣

越打越眼瞓

off巴, 我OK 了, 應該打幾場就算

我ok了 仲打唔打？

你開我入

你幫左浩園巴打先囉
我打到12點完
你得就入啦

個分身傻左 ,頂...

我quit 左,

我以為我問題 啱啱kill左app

多謝OFF巴 , 打左咁多日頭先係第一次亂入六翅 ,太興奮

客氣
可惜我跌斷

招天羽斬係咁閃閃閃 睇到眼都花

嚇親 4個銀牌 刷左成星期首抽

打埋呢場完啦
唔該哂Off 巴

仲差5碎，聽日早啲開波？

聽晚要睇antman 我唔得啦

我比個ac gm睇下佢聽晚開唔開到啦

計少咗daily關 ,依家差4碎
我自己打應該夠做

聽日升埋鋼加都無起色就唯有byebye
1900分都俾人屈到臭哂

六翅又42收左工 變雙失

打馬嬲終於第一次過60萬傷
不過完全唔明點解

幾點開始岀加魯魯降臨？

雷屬PVE打手都係龍帝,機邪後期冇咩力 又唔V2驚佢勁過另一隻垃圾混沌龍

應該係爆得多,我平時全auto 55萬,手動通常63萬,然後琴晚有一場睇住波打打左78萬返嚟,唔知JM9

咁應該係
尋日打馬嬲好似冇彈過不整合，it狗做到野

六翅火抗定光抗好？

火，呢個年頭pvp弱火係原罪

直接一場兩碎收工

A 晶

兩年幾黎第一次咋
如果用粒A晶可以換返rearise嗰700石, 我寧願唔要粒晶

同我相反 要還債架

明明蛋蛋招技機率同木偶一樣
點解實戰差咁多 瞓一隻都難

無加魯魯既難民

用登入活動送嘅石最後10抽
劍皇 杜蕾斯 芳香都無
得兩隻垃圾+1
係咪可以棄GAME

隔離po好重戾氣，呢邊個個做慣難民，心態平靜

其實係,第2日姐 都已經好幾個FD list出左岸,話難打又唔係,可能佢地太急想速成又唔爆石

30抽都無礦石線
而家打<30萬
殘局求攻略

宜家先整會唔會要爆好多石 你show晒全部成長嚟俾我睇下

藍火今朝抽的可上怪人
total得藍火 獸人 鼻涕三隻上到究極

咁睇又未完全殘晒嘅,首先PVE先 ,
1.以你鎖左個隻冰亞古做核心組隊冷靜輸出隊[輸出唔一定靠V龍但友情必殺一定要係佢],打7,8 lv起馬70萬先,9 lv 最少都60萬 , 10 lv就由佢啦,唔好強求,做開場等運到好過
2.升好晒PVP寵用嚟打鋼加鳩打 都得 , 姐係以下呢隊
PVP 就怪人 , V龍 , 巴達升上神天 , 屎 , 加多隻控場例如怪蛙皇呢啲

參考下就好,對於隻天龍唔洗太認真

世界變

呢隻驚反應真係超快,同Linkz差咁多 可能開波先係咁,後期變Linkz
btw 蘿莉巴你PVP,激突個10隻都要食飽左先好打,會加爆擊反擊擋格個啲

照佢執 我無腦魔, 賢者又無上到的冰亞古
整黑獸人+怪人/用返冷吸 頂檔work唔work

黑獸人會好易死如果冇星星,想解決除左升爆CD之外同埋LV 好重要之外都冇計 怪人真心唔知今次掂唔掂,問OFF巴,佢有用,冷吸好似全體+TEC?你冇冷賢者我諗冷吸都有用

pvp早知升怪蛙 蛋蛋能力同躍升一樣，lv90都仲係打一下死

怪人輸出高過v龍 仲有兩個唔錯特效，裝防凍cd打鋼加都唔差
不過我今次用雜兵隊，9lv得70萬傷，半收皮

想入坑 但係未必有時間肝

問題來了
獸人 v 怪人 冷吸
兩勇兩冷 咁升勇定冷冰亞古

防冰得前9個lv有用
升完打10lv都係成碌葛咁等死 不如升隻吸火/防冰奶媽好過

不過一定要2選1就勇敢冰亞古啦, 兩大輸出都係勇敢

邊使肝 我都係偷啲偷啲玩，完全夠應付隻新驚

有史以來最接近全圖鑑嘅一次，係咪應該倒石抽rm呢

差別待遇呀 都冇炎上過 1日就知道隻驚衰係邊重改埋
Linkz 就十問九唔應

給我課 往死裡課

又做到野，抵出糧比營運啦

同時整三隻 友情2x/60點升
定係買45石個3粒偉哥一人一粒

你急住升先好偉哥,同埋唔係40石4粒咩?定優惠完左
因為通常你食到5X友情隻野會飽左然後等幾粒鐘先食到滿

57 跟完貼士個moon大咗 dam高咗

我因為用Key開關刷特訓所以啲自己啲激突我全部入場再右上放棄等人打
結果靠場主獎勵已經3粒

你啲場搶手到 成日一入已經冇一半

假PVP第一帶來嘅效益好大,Fd list個申請上限係30,再多會洗走舊個啲
結果每日見到個30都唔同,專揀三十幾LV嘅人嚟加

點解而家入linkz pvp會顯示錯誤重開？得我一個係甘？

gm效應
我先開梗lv5場, 後幾日lv10冇人打就靠你幫拖

今個星期冇乜野打 專心睇波

有時會係

咁就掂 可以加入

睇黎仲可以挨多幾個月

又迫我玩
我想棄驚啊

why not both 算啦，雖然Linkz 我打完21碎就幾日唔會on

計過用係激突戰嘅時間兩個鐘都冇就無啦啦齊左5粒鋼加 10LV 第1 機率應該有20%以上

上左岸之後放晒究極+V龍上去auto 算結果110萬

vx 金x都未出

其實想要墮爆多啲 不過X 照殺 反正好多墮碎

依家最後3隻蛋池怪 營運應該會死hold唔出
我有vx 金x差3碎 反而黑傻西圖鑑最難搞

終於可以睇AS同光暴出技

奧s最好係雷版奧B，等d 雷耐骨有返d存在價值

日伏玩咗2年幾，10次有9次都保底金魔防，之前6-7隻塞喺個倉度又唔想上魔防金，前排頂唔順拎咗幾隻黎升銀6

防魔攻都ok既 咁多大力魔攻

我就係諗緊血定魔防，血我有齊金1-4各一 嗰陣諗住血比其他，我又怕V2兔仔，所以落魔防
其實如果洗光抗會唔會好奇襲

呢個池有金係咪正常??同埋點解我有齊都寫NEW??

OFF巴你ReArise冇架喇 唔會再有究極

唔好啊gm
已經單抽咗隻成長期贖罪

估唔到第一隻大命中10晶係呢隻有聲加魯魯

其實有聲係咩野意思

出招會講招式名

其實最後RM 數值同抗性有冇改返

國際服有，魔防得3.9k但防去咗5.5k，結果隻嘢係又坦得又打得，次次遇著都要靠毒死佢

咁冇架喇 係好勁直到基路比V2 同 金仔量產/滅世魔之前唔會停

S5好多都係火抗，金仔都發唔到圍 我自己都有隻弱光金血1銀防5大HP隊長嘅貝爾菲，金剛武神打落去都係扣得1.4k左右，我成5000血好似R痕咁

基路比V2太惡 全中冇記錯打貝爾菲 3千幾

係 滅世魔又死，兔仔又死

OFF巴你呢D咪叫做人生勝利組

btw, 有聲DM連洗抗都要有聲先洗到

求解: 打番主線諗住拎滿星既石，想問下點解我用全體既副技/友情必殺殺到強敵都唔計我有星？？

由我講棄驚開始就不停玩鳩我
狂中啲低機率但冇用嘅嘢

強敵係紅色icon嗰隻

咁kai

唔知咩事打左成百萬

有鋼加仲搶人飯碗

見就夠鐘

好似好少血咁
想要小狗呀

真係好好奇以後激突係會點玩
出全體技怪 就塞隻解狀態落隊, 出單體技怪 就挑釁/奶媽
就咁會唔會好快厭呢
定係一路出人氣怪, 靠玩家用愛發電呢

想佢將冷門怪set勁d
linkz一街皇騎七魔對到厭

數吓網偵圖鑑 冷門怪都唔係得返好多隻
不過今次rearise有四聖獸 算係新面口

唔洗打event, all in 打12 體pvp

其實隻驚暫時完全體都好實用 升好技LV又勁
希望後面唔好搞到Linkz咁戰力失衡

開SER早幾日見對面黑機暴出反擊想笑,之後死左幾件

打咗兩場就入到頭1000 究竟仲剩返幾多人玩

但點解國際服可以咁癲

Linkz係一開始就鳩整到戰力失衡
今次啲怪set得有心機好多
六翅FM終於唔使比究極體屈

其實係成隻驚都有心機左好多 故事全CV 修bug快改良得又快 某啲完全體數值廢左少少又即刻Buff返 對比返Linkz真係好似俾人水撚左兩年咁
希望Keep到 不過收益少個陣可能又嚟料 月尾生放送又有主機Digimon驚可以J

原來有buff過? 但點解隻躍升仲係廢到碌葛咁
新驚話係新系列, 有陣伏味

星期一維護buff

Linkz : buff寵?出V2咁buff 等你地打Event賺錢好似唔錯

唔講都睇唔到個公告
buff吓3隻暴龍啦

見就派彩抽晒個30抽 終於有加魯魯 外帶隻腦魔

算係咁啦,都已經120連左右 出隻加魯魯重要成熟期俾我都好應該

差啲有衝動走去抽，但諗諗下都係留石等以後出戰暴先抽

加魯魯打激突真係OP,未升爆得90 然後V龍冰全場 都有132萬

個Pickup加魯魯得0.5% 其他0.3% 如果以後pickup都係差距唔大想抽到特定嘅真係勁難

呢個加魯魯pool極邪
等下星期先30抽

應該等新pool定而家抽
有石就身痕

btw新活動幾時知 鋼加係星期幾講

非十抽無以明志
星期五, 所以下星期係冇event

有加魯魯重抽你係咪有錢冇掟洗

友抽盾

冇碎

我想問下係咪已經超越咗你地日服，去到3晶

off巴我accept咗

唔同公會嘅linkz巴打 每次見到都會add

4300 自然回體打 pvp 點解有啲2 3隻80lv都上到嚟 唔勁喎

我成日比人屌打咩事

每個rank打到3星都599, 一再上1星就會見到成堆廢隊
無論咩級1星其實都差唔多咁廢

前兩日入驚悶到冇嘢好做
依家孵咗隻地線龍仔終於叫有啲目標 hea升返2日

點解我孵親都係垃圾
其實有無定

應該係冇

痴線3晶

印象中真係無要抽 3晶既 event

究竟點解官方成日將閃暴同鋼加pair up
傻狗就同紅蓮pair, 真係九唔搭八

你係咪想Allin傻西暴

要係有聲究極體先有特效?

冇得進閃爆其實我麻麻
唔強求 依家抽下怪先

中咗腦魔 激突戰力終於有得上昇
順帶躍升6技, 不過都係冇撚用

感電真係惡到仆街 高機率得黎啲怪全部都勁硬
10次輸有9次都係對面雙感電

因為換左薔薇嘅好少再有心有力打上去
其實薔薇就算撞到鋼加都好勁，高傷（我個隻35xx tec)
打4隻 副技單體尾刀一流 撞唔到鋼加直頭木偶type 嚟
其實冇隻究極廢 最緊要升CD
btw 其實你打低個條友可能到佢主動打你 係佢win
因為你作為主場你永遠都係先手 好大優勢

中左好似會係咁出同一隻咁 我好多獸得1lv 技

但隻傻狗10lv 550%單體
搞到唔吹唔得 同 唔升唔得

我係特別多黃黑亞古, 隻隻都可以4技up
藍傻狗都有3隻, 不過好反感營運親生仔, 唔撚升

其實好多linkz垃圾隔離都好勁
唔應該呢邊廢就覺得果邊都廢
Btw駭客版大地暴龍劍演出幾型

原版都唔差, 駭客版起劍型收劍柒

話口未完就比人5感電收皮 對面未滿lv都唔夠打

係
usb煩撚咗就兩年終於要斬了

usb 呢啲垃圾系統終於冇左 冇人玩先嚟醒覺？

咩usb?

肯定係望到新驚個cd system先發現自己趕客

Linkz更新左d咩？睇唔明

咩事姐大佬，星期日70%起手win足成日都係74，呢兩日win得兩埸就插到得返47%

要等自己對面都普攻完先計一turn
咁谷spd普攻先解狀態咪無意義?
spd又唔影響出技次序 過完turn又要隨緣鬥快

先解狀態緊係有意義 你第1 turn中左的話第2 turn就會解 如果你個速度係第1 咁到左第2 turn 你就會即解
普攻完先計1 turn 但係你中左麻/暈個啲 你唔郁得個turn都會繼續加 到左第2 turn如果你先手咁你就解完狀態再送對面一野 如果第2快都係你個隻 咁就會連送兩招技俾對面

唔係話要谷死SPD 但點都要加下 唔好唔裝 你唔加你就會發現可能你隻野到死都係暈緊

唔明 總之要谷啦 早兩日拆哂

試左啲不得了嘅野,一陣打去Rearise post

橙, 打完無人理 個邊好似對另一樣野有興趣d
兩點開波 潛水先

估唔到SPD搞啲咁嘅野 快攻就冇晒防buff易死啲 又好似好正路

仲係講預計更新
剩低啲usb話遲啲可以換嘢
同埋event晶賣咗可以拎斷
仲有倉上限up 同改個垃圾ui

呢個營運真係好撚helpful

依家邊有咁多cd揀, 都係有咩用咩
總之結論係狀態怪加速更強

真係要谷SPD 睇完波打場pvp 兩邊都電晒 然後因為我隻薔薇SPD 最快 醒左之後連續出兩野秒兩隻

臨執仲改咁多野

即係pvp又係spd大晒

crit同block是咪唔會同時出現

岩岩睇到呢個 post

[I/A] 冇game玩，全部結束營運

原來 linkz 生存到 2 年都幾勁

靠國服養家

30抽中左海龍 星星
想要木偶 高安 不過都ok了
鼻涕bye

國際服仲癲，打S5已經久唔久見到降防V，一係就金盾6銀盾6全齊，都痴Q線

你隻野夠硬俾人電暈左之後唔死得/又或者電返人令到兩邊都停左啲冇輸出個陣 SPD 就係關鍵

當然你俾冇輸出例如高安咁高spd 又好似冇咩用 醒返最多幫手加防

雖然我基rm杜3隻弱毒，但中毒率達到100%未免欺人太甚la

20抽又全藍 得一堆黃黑亞古
等下星期派彩再抽

玩新驚嘅話實激死你

我仲犀利，我隻金甲龍比人落毒又中，白帝招技都可以鎖到，全部紅抗添

而家得返44%,睇下影唔影到S2記念照

...大和巴 睇開d啦

對住隻冇人玩嘅驚發火不如棄左佢算啦。。。

諗緊賣唔賣ac

已經改左名同搵翻隻金剛翻黎改埋個陣

Linkz 當初好似隻新驚咁會聽玩家意見 同重視隻驚邊會搞成咁

反應快到 咁先係開工架嘛

不過其實我覺得Linkz 冇官方twitter
隻新驚有官方twitter 可以隨時聽到玩家意見都有啲分別

btw 總SPD 會影響先唔先手 用左一場上成長期試左下

你講pvp?
主線總SPD影響先手上次唔係講過咩

器用傻狗可以10技

可能新開驚 ReArise Po啲懞撚數量真係唔少

定連登問題

瞓前10抽中2彩 屎同王豆
真係中咗都廢事升
7技藍機暴唔知用唔用得過

滅世六翅肆虐，gm可唔可以幫幫手出基佬比event，好想轉草抗

中魔攻金i 攻金i
但我最需要係速金

多數一轉完就出勁暗技

未食飽未升好海龍同埋cd 升唔夠？
同埋好似少左隻控場安杜路係完全體個隻？都ok 嘅
神天防cd 有冇升滿 冇升滿好廢

黎緊你地好似會出墮天X？

海龍搞掂了 岩先等錢關
係呀完全體
神天cd我升左block個隻炸 成隊平均一隻得兩個爆左
你係全隊成身cd都5星左?

新模組 墮x, alter-s

海龍同高安未爆其他全爆 嚴格嚟講係爆左4隻有一隻冇上

進度快到
打邊關刷cd效率最高?

6,7章連食飽bonus俾我感覺CD最多 成日2+1 / 2+2

BTW頭先pvp見到S巴細佬
直接上5隻究極

其實係咪升爆友抽alpha已經夠做,
見佢石抽得幾%中beta 痴線

緊係 Beta又難升又唔係加好多 只係alpha嘅1.5倍

GM

個痴線仔好似係4究極1完全體

冇記錯係木偶 鋼加 怪人 鋼海 同埋一隻究極

好似無鋼海 偷睇下佢先

結果都係忍唔住抽到出到為止

暴龍不負有心人

尋晚all in中左海龍冇講你知
5隻算少啦 隔離post有人7隻 問點組隊

都話左你會allin
抽左幾多

睇黎今晚可以落S2

我9隻 不過pvp重用緊一隻完全體V龍

我抽野依然係黑仔王
600石出高等機械人
另外600石出海龍

30下就中
一課以謝bandie

黑唔黑仔要睇有冇重覆 我除左高安全部都係新圖鑑 所以啲咩屎尿蕉齊晒

全隊skill level 1

遲早有日會好彩嘅 只要PVP穩4300唔驚冇得抽

模擬抽蛋,抽左380連先中到傻西暴
今までのガチャ結果
回した回数 38回
使った個数 7600個
使った金額 114570円
究極体進化可能デジモンの個数 15個
究極体進化可能デジモンの割合 3.59%
シャイングレイモン系譜の個数 1個

出左5次高安 on99

btw,頭先又抽左10連 有小狗了
total 5次10連 1海龍 1器涕

結果真係難在中pickup 角 中究極始終會接近4%

打咗一條體冇試過出多過一隻 我都係打4體抵屌啲

我刷開第6章11節

係 呢節就係第6章我覺得最多CD個關 好似重有節但唔記得

重有節係得2wave 然後4+5隻怪咁樣

滿友情會加幾多能力
60/99影響大唔大?
洗唔洗食偉哥

除左多個cd位

好似係冇分別
可能儲友情技機率會高咗?

四格躍升50lv就已經有三格躍升90lv能力
照咁推論, 究V同莉莉絲能力應該會好變態

半日都無人推文，唯有靠我出手post一個 復仇之戰鳥

劍獅V2完都係仲廢過豹

可以洗抗封/毒

CD好重要 但冇人明

明呀！但無CD升級

挑釁星

用親粒食屎狗次次都最後一下先挑釁

隻野配咩玩先得

gm 3會有冇可能留到個位比我
最快聽日7點可以join

唔知 要睇今晚有冇邊個冇出席
不過可以一有預先留俾你

thanks巴打
如果得順便留埋比左巴，佢應該未知2會收皮

難啲 經過呢幾日斬殺潮 留得係到嘅晏晝已經25/30
叫達叔去新2會囉，應該有好多位

聽日唔得我等後日都得
最緊要閃暴頭2日有會入到

未加neet巴 雀巴
求加 我無入d lihkg

你啲fd list太多腳本大陸人 有時都唔係咁想打你啲場

以我所知rearise無人用的

呢隻驚都用就死左去啦 開埋啲咩罪人團
所以你見我都係開場多冇乜點幫你打 Sor真係見到啲名唔開胃

我無入罪人團 純粹一班蛋散開左個幫派

知你冇入,唔係一早見到啲咩咩龍咩咩罪

雙感電好勁 完全安+鋼海
26勝2敗

佢評固有技 木偶第一 跟住鋼海高安
堆cd有d痴線

萬一機邪 全體防感電

未睇片, 不過頭3名好同意

唔知呢隻驚有冇得多hit
分散投資避block/miss好似有得諗

ａｄｄｅｄ

堆cd見到都想投降

有人自己走左 , 留左位俾你

唔該晒
一陣7點零申請入

達叔唔走2會
3會又多左兩個位 呢到有冇人想入，冇我就去返re po 收人

申請咗

Btw Alter-S個活動19號打到去8月8 癡撚線

都已經冇人玩

自從om之後，已經完全無力肝，連六次獸都無打，脫坑狀態感覺良好

咦 2會尋日仲拎到 25人獎
你地想搞另一個？？

2會自己另外開左個新嘅
你想入佢地個個定入我個3會 重有一個位可以留俾你

冇野了,又滿左
你入新2會 好似叫孤兒院

終於進左DW1種子獸又名neetmon
當堂唔係幾想再進佢

又想玩鳩種子獸

光合成♪光合成♪

昏迷左一日 追post笑死
又黎c drive貼圖

第4章up,刷碟時間

垃圾是咪同怪人撞位?

係 賣左佢 然後用上面個隻鋼悟 鋼悟好勁 係ReA翻身

ok
btw今次cd你有無抽?

個farm根本唔夠位
得八個 刷素個到都五件 得返三個位

冇抽 狀態位+數值都係得3百幾[2個] 又信唔過自己好似你咁歐
留石等野好過 宜家都已經儲到1800石

唔夠位唔係問題, 換farm怪麻煩呢下先反智

每次入去都入手順 調返lv 先搵到 然後每次都要調

仲有無限loading, partner轉farm怪唔識對調, 入team會踢淨5隻
樣樣都玩9你

連登係咁 所以幾時都話完全封鎖德政嚟

隻新驚買PS4 定Switch 版好
好似switch 方便啲 唔知有冇分別

估唔到有Switch
不過冇得雙打嘅就當然ps4

應該29先多啲消息 通常唔係畫質大作我都會買switch 版 因為方便 利申唔是任豚

srpg應該會揀switch
唔想好似駭客咁中途棄

23號真係戰暴然後即時打戰暴進化石到8月1
暗黑耐性咩嚟 又唔係暗闇

棄左半個月又入番去玩
仲有幾多個人未棄日服

暗黑係特質 咁唔知有咩用

未棄 有新野都會打下咁

23好似係刀妹wor
會唔會係四天王跌戰暴碎啊

又係喎 有pickup 同埋俾閃暴MVP 下
四天王跌戰暴碎

唔係搵鬼打鋼海木偶 連續十幾日冇新碎又唔合理

未棄
但個生態愈黎愈痴線
S4S5基本上6隻都係 OX/OM/滅/撒旦 混戰

其他怪可能就算有V2都唔入流, 可以直接出V3了

成日重覆黎黎去去都係果幾隻

畫風幾好

咩叫刀妹

Bandai樓下 數碼暴龍team人同Gundam個堆撚樣係唔同啲 好彩唔係Gundam個類 見到呢隻畫風都好安心

唔知點解我明左 總之係垃圾

依家唔係垃圾啦, 幫佢改個新名

我仲差拎埋嗰200石就可以唔使pvp 依家磨上去好痛苦

因為冇打pvp好耐所以係S1 然後想打幾場開圖鑑都俾人巴達然後Cut我線

越睇右下個介面玩法越似呢隻

WSC 其實幾好 舊玩法唔係問題 好似最近隻OT都玩到停唔到手

s4 50%左右
雙滅,但一隻未上齊盾
紅x配光晶好打左好多

啲全隊buff 升到10lv 真係80% , 我7lv 已經開始+3 71%

我仲係到，今日比卡狗卡左大半日pvp..dllm

咁嘅環境重瘋狂打pvp 真係幾佩服你地
認真

其實都唔算太難打
係六翅太勁 無盾都可以吊打一D S5
同埋有堆人轉左會之後 D分冇推得咁高

新game 仲複雜，無咁多時間研究

呢d event走黎中A,遲兩week先得唔得

原來六翅屈?
oxom隊唔夠打?

6翅屈啊，絆hp已經要輸，佢毒你2合合又抗封平眠又硬

主要係bandai 放養左隻驚 應該係CD 集中晒注意力係國際ser 你見到日ser 最近呢幾個月 CD 好似死左咁 得返啲整模組嘅人好似做緊野咁 望唔透隻驚前景
新驚就唔同連實體活動都企劃緊 好明顯有心思好多
其實Linkz 潜力好大 慘

慘

咩叫CD死曬？

佢係實際比數據強太多果類,

ox無咩隨機性所以比S2仔放完血仲可以舉住中指大叫無~問~題~然後骨骨一轉就秒翻轉頭
SM隨機性高到見佢出一次技就爆粗一次都得

毒率寫30&實際應該是97%與鋼狗X相若, 尤其S2無牌無隊長無繼承技既人用既m,1 hit 或者all miss只會在前100名以內發生

會心率寫5%實際對面唔係3光耐既話大概是92%,

ox全世界有9成暗耐,呢隻SM 火光55波, 估錯左既話,就算對面S2無牌無隊長無繼承技,依然炒你perfect無難度

好似我咁linkz四天王一隻都無既人對住佢,只要第1turn秒唔到SM基本上就可以掛得,就算對面S2無牌無隊長無繼承技

差啲唔記得呢邊出電光
點解可以咁型, AS可以唔要但呢隻一定要+4啦

聽日淘隻分身, 有冇興趣一齊刷

我隻分身係歐洲Fd手上已經1300石A左

招毒命中高到on9 抗毒都成日中
見對家mm 同六翅都有就最煩，要諗出唔出雙無抗滅好

電光暴龍招技都幾型下~~
唔知六維數值點

六維垃圾嚟 電單體麻

大HP OX,OM,OX 唔夠打, 除非搏到眠

雖然佢魔攻唔高, 但無光抗嘅話都有一定輸出
全體毒體感:
弱毒:80%中
平毒:50%中
抗毒:40%中

超高爆擊率
3隻弱光接近一定爆
平抗都有骨以上嘅爆率

HP又係癲, 我分身無盾絆HP已經5200血(金盾滅66xx), 上埋盾應該6000左右...!?
火/光抗難估, 入手度唔難, 肯肝得都可以有42碎
基本上秒唔到, 毒+爆磨死

個人覺得而家 OM,滅,撒旦係top level
OX可以下調一級

啱啱先得閒入下糞驚 , 電光暴龍 機暴進?
印象中唔係亞種 病毒種所以係病毒型藍機暴進架咩
唔明

有乜所謂

linkz入面乜春亞種都入機暴數架啦
20th機入面月加直頭唔係加魯魯系進添

我好多可以進藍機暴嘅+4 就係少可以進機暴嘅
點解係咪都要塞俾佢

今個EVENT係咪打齊21電光暴龍碎就ok?

有B drop

OFF巴我都想淘隻分身, 可唔可pm條link黎?

仲有event 晶?

EVENT晶打夠30塊合A算, 唔算用好多斷換, 係電光暴龍就多好多,唔知要打幾多碎

連登可以pm?

我個jurassic farm又邁進咗一大步

3會唔知做乜活躍左咁多 啲傻西/鋼加icon 多到

用落發現都係唔夠鋼加好, 得主技單體, 副技加反擊又阻鳩住晒
激突上限都係多咗幾萬only

反擊=增加 +友情必殺機會 不過唔係兩招單係唔夠鋼加直接,鋼加重要+50% tec 同 全體30%爆
定試下帶隻全體+60%PWR?

push

手動出到幾多次友都係自己預時間就出黎
隻驚反擊前lag1秒，加埋加埋最後就出唔到1/2招主技，得不償失

龍帝應該金血還是金盾好？好矛盾

金血攻 俾毒打 金攻速 又有時未夠快 龍帝係難揀
不過我隻金攻速繼封技陪左我好耐 到今時今日我重未捨得換走佢

換返藍機入隊, 輕鬆過咗80萬
兩隻打手走天下

傻西食到招Buff係不得了 如果爆埋 連埋啲友情必

友技其實點計
唔知點解V友低傷過閃暴

早知之前就比銀血6金仔，金1直接過龍帝而家都唔知點

睇嚟巴打好有爆盾經驗

你揀partner 寵有寫友情技嘅% 其實都係技嘅一種
V 低正常吖 V passive 40% 但你帶60% 其實姐係同傻西 一樣都係60% V 升盡咪3000 傻西有3700

唔係嘅，我原本諗住金攻防，咪比龍帝銀血速，諗諗下金血都ok，金防唯一一塊掉咗比金仔，所以上黎問下意見，之前金速1掉比貝爾菲簡直喊出黎

用街場lv10做咗幾次實驗
分別試咗V友技嘅: 1 no buff / 2 atk up / 3 def down / 4 atk up+def down
發現1同2同傷, 3同4同傷
友技應該係唔會計user嘅buff但就有計對面防debuff
我諗可能係因為partner唔使入隊都得, 所以友技會當咗場外怪出

揀寵畫面嘅友技%其實都唔知啱唔啱
我印象中友技輸出明明同主技差唔多, 肯定冇1.5倍

未入埸前睇見一堆神獸中有隻鋼狗都知唔洗打

見到個名都知9成9

屌，我好日唔開驚，早兩日一開就撞到e條友
講真，笨大容許e條友既存在係我越玩越無癮既其中一個原因

我地國際服咪又係一街Links 斷線外掛之外仲有無限ap外掛，S5一車車，成堆成長期或者+1/2究極體跟住就斷你線

試咗好多唔同組合，終於打過咗95萬

今次電光暴龍21碎算好易 正身唔洗抽晶
但因為電光同月加+4 都有2.5倍分加成所以想整AS 又要即整

慘，

原來友技係passive都唔計, 之前用V出友所以成日覺得差唔多傷, 係因1.4→1.5所以唔多覺兩招有分別

2個ac都係中大魔防

多謝Off 巴

頭先1隻6翅可以打得贏om +ox ,真係好滾動

客氣, 不過入驚仲要搞建築物
瞓前打好主線等體力屋化算啲

有隻萬全魔攻AB喺倉冇mark低成長期
諗住搏佢覺咗出黑球
點知覺完出黎係水母獸, 姐係得返50%上到電光 喊出黎

電光暴龍好慢咋喎... 如果升佢好似浪費左萬全魔攻

去到我手上慢極都會過210
反正我其他選擇都係得啲細隊長, 聊勝於無

呢個年代過唔到250其實同150都唔係好大分別 快過撒旦就ok

好似唔係浪費左萬全魔攻 係pvp根本唔會上電光暴龍 同 萬全魔
用落對啱隊長就得啦

我會
要落s1都照用

因為係S1我換走左隻顱骨 換上杜納斯X 結果5場同我Miss 兩野

隻野係小妖獸
一槍打死我

月加囉 冇架喇

有隻金血妖狐水魔V倉長
希望到時AS係非水系魔攻

如果AS係魔攻就整啦, 焗鳩我打定月加

唔會水啦 似光系電攻
你好似好多V技 屬性V係你 降V升V係Florey

月加有Extra關,點睇都係電光良心啲

我地咁燈法
佢實出物攻啦

29號個生放送 成3個幾鐘
都幾肯定有Linkz份

2hits 雙屬性物魔攻 雷+?
利申燈神

你睇Vjump個排版就知, 頂多up兩句

可能show完招暴龍炮&加魯魯劍 再講埋8月尾出X抗 就完

火物V 魔V 全魔V
水魔V 全魔V
雷物全V

頭先100石抽大隊長pool,中超入魂 同混亂

我中大速, 已經係第4隻大速了

問個問題: 國際服剛剛出戰X，呢隻應該洗乜抗比較好？同埋金盾係咪落攻同速？

戰X我個隻係金攻防雷抗 記得好似好多人都係咁
金速得163好難推? 通常用得戰X都帶埋龍帝 我諗水定雷可能分別唔大 同埋好似有日服冇嘅水impact 刷雷起馬可以同對面戰X鬥快出 刷水就要求龍帝miss

係啊有水impact，pvp今個月又係紫色鱷魚，下個月應該水系橫行，隻龍帝應該凍過水 唔crit都1000攻，戰X分分鐘秒晒d弱水
btw diu佢銀6血過唔到比金甲龍，平時d十幾二十幾%又upgrade到

最主要係D弱水雷攻 好似虎蜂同龍帝多數都快過戰X
而水攻得鋼X係快
所以先要雷抗 唔比速隊秒

暫時水都算比較慢真係，咁好啦，一於洗雷抗

戰X都幾快啊

蝦我部分身phone放係另一間房果陣連中呢件友兩獲，扣左6%後落s2已不是夢

六翅FM有冇機呢, 拉到變究極體水平
冇理由差一隻唔出埋

之前巴打講嘅9000 突然覺得自己玩日服好好彩

呢啲真係重課懞撚
啲晶好低效率 換走啲攻裝血裝技晶仲大回報啦

水係impact晶嚟 不過冇雷技又真係寸左少少

重複send錯sor

墮X暗物複數中
一陣新pool

冇效果? PVP 頂點4天王 3隻自帶暗抗1隻可刷暗抗

重要火 光 無 攻 外加隻1200

弱封平毒眠 無效果
未知幾多段

複數中, 應該都係2,3 hit 吧...

2/4 2下中太廢 應該 4下 因為雙管散彈嚟

我見OMM 複数回物理小都係得4下, 所以唔知墮X有無

中嘅定義係200 ~ 299
如果3下就同Alter-B招技好近似 冇返4下都好難生存係S5

4 * 200 =800

加埋impact

190 X 4

加埋impact 220*4

impact 單技用
你講技晶? 係 230 X 4 暗技S

sorry我撈到亂晒，boot晶先係 本身已經好高攻，唔知X抗d數值會癲成點

3269 6947 5501 4324 4073 201

物防都唔低

攻值升太少,都係同原版差唔多傷
爆率未知但都好難過3x%
速度多嗰1點
真係靠個樣呃飯食

應該無用，a5差唔多全暗抗，仲要d抗性咁差

好似我啲S1 咁咪可以恰下啲普通獸
但個池毒到仆街 十抽冇送碎 姐係抽嚟都on9

覺醒pool?

火山龍，alter-b ,墮X , 月加 , 電光
+0 1.5倍分 +4 2.5倍分

墮 , 殘奧
+0 1.1倍 +4 1.5倍

除左墮X 同月加之外都有

分身抽咗10幾次全部C
好在正身exB, R分身雙BB場打算數

得電光2.5
隻月加物攻唔敢上

月加草2段 電光雷1段
Alter-S 咪草2物 雷1魔 同Alter-B 一樣2物1魔

firm?

加分係for咩？

照咁睇好大機 如果數值冇om水平, 咁as應該都流流地

好彩之前有整左火山龍, 唔使咁急整電光住

成個event都係電光 打得好開心

又草又雷咁撈埋打啲乜
唔會係咁掛

其實雷3段單體我覺得都ok 始終雷單除左Miss蜂冇乜單體強輸出
光單不了

應該係草物2雷魔1，話晒係Alter-B前身

我都來奶下
雷3段單體+全體高概率麻痹

1A1C表示上級瘋狂0,1 EX都係打返超上算
上級兩下 超上3下 好似差唔多速度

分身十抽一下 stage up a 泥c
有ab 係咪唔使急住升電光 唔想又9刷抗到升as時中伏

有機會光物魔撈喎

應該唔使, 不過我估打AS應該係弱草/弱電

【國際服】戰暴X要成60000分先整到
有B晶都係得3/400分一場
拎住手機打全日都未整到啦
咁撚趕客

戰x 真係值得整 配埋rm痛到hihi
弱水死梗

60000分 會唔會簡易左啲

60000分 會唔會簡單左啲

150場其實好少

Drop: 2A
Extra 1A1B
結論:刷上級抵屌

十場嘅數據就算啦..我十場上級冇一場多過1EX

分身開場 打上級同超上差唔多速度 計埋loading
打超上抵屌啲 可能你EX 1A1B 又好彩 我上級真係想見多過1EX都難

想問日linkz巴打係咪狼，電龍唔急整？用火山龍都得？下星期預佢打排名

off巴整左+4 ?

今次event值唔值刷？
我仲未抽晶

點都要打夠21月加碎吧...

可能係, 有EX可似打上級, 打狼級起碼EX 3A先著數

巴打計錯數啦，8萬分啊

下禮拜火山龍，AB同電龍刀狼一樣特效加成（+4，2.5倍），所以可以唔急住整
但係要預21碎for電龍+刀狼

有ab 有event加血a
幫分身盡升2隻 電龍 就ok

仲升梗, 自己用梗劍王皇咋

我都係

電光重係+4完全體 暗抗 未敢上住
反正exp 關開到8月8定9

其實唔急嘅
不過我就係咪都會留一隻電光 就快夠42碎了

月加係草6段 可以估過
再燈下
AS招技400草物+400雷魔 再加確率麻

利申: 幾日前燈到AB變加分怪

29號可能就知 其實勁唔勁其次 最緊要招野好似ab 咁型，唔hea 就得

好似講咗冇linkz份
淨係survive+rearise

巴打有無相熟vendor介紹

ps 戰X event 太糞我無打到

咁你要準備定多幾條魚

咩魚

你有A晶快勁多

我500石先得B分B extra晶 ，入外國嗰d discord channel揾幫手，你有B晶肯開場的話，唔算話太難揾2A，不過時區方面比較難搞，好多時都係要凌晨1-4打，但係就有效率好多嘅

新X抗體投票
揀左黑基佬

拼到最下見到懞撚獸 笑左
投左機邪

今次擺明係想做埋X比劍皇龍帝 都做到好出面下
投閃暴

有千年有死千冇月千

月千呢啲鐵甲蟲就WFC啦
利申 3千入面最鍾意月千 以前打唔知邊代個陣覺得月千幾型

Ps2大門獸隻rpg有得控隻蘿莉用月千係咁射水晶

啲單人驚好多玩過都冇咩印象 ps2最深刻應該係World 4隻鳩驚 同埋 有隻橫向格鬥
月千唔知點解對我嘅童年造成極深刻嘅印象 反而千年同死千 冇乜

鳩驚係party驚
你搵到一兩條on9痴痴呆呆坐埋一檯就會變神驚

係 同班Fd一齊瘋狂卡關打通宵 不過都唔知重叫唔叫Digimon好

gm打lv10有冇帶神天?
我隊野打lv10要counter得少先過到130萬
好想佢出隻單體pwr加防

我試左帶唔帶神天都係around 130萬
140萬個次係神天 V 鋼加 鼻涕 賢者 但只限10 lv
V 鋼加 鼻涕 賢者 薔薇 呢隊打8,9lv 150萬以上 8lv可以獨食 所以激突得一隊有少少唔方便

你有傻西唔洗帶神天掛 有降tec /加防點都夠 你係差鋼加姐,有埋輕鬆10lv 150啦

而家組緊惡海龍 + 傻雀完全體打鋼海
防電防冰+全體TEC 雀完全兩招技都係2體

是咪跟個架仔網整
今次跟佢用器用隊 太細力
下次可能好d, 防兩邊異常 拉返近距離

冇睇wiki好耐 諗住升下寵見到防電防冰就拉左佢地做最優先

我8,9,10lv都用唔同隊 pwr隊打8lv唔穩獨食
隻藍機猶豫咗好耐應唔應該升爆, 感覺都係越快死越好
你用賢者唔覺得後期會頂住咩

賢者過3000 TEC同3體+ERROR
>>>>>>>>>>>>>>>>藍機

buff手都唔係用黎輸出架啦
我放完buff就送佢去死
不過鋼加自己都+50%tec, 就算我有埋都會疊藍機pwr隊用

組器用隊好難用buff
我諗住試下2隻挑釁星先, 唔得就由佢, 反正得嗰兩日

賢者輸出ok 爆到4萬幾
冷靜蛋蛋 藍隊防眠又係要整 打木偶專用

痴咗線 國際服出電光暴龍落扭蛋

齊齊執笠

3會係唔係23/30 出席 因為30/30左成個禮拜想知係唔係bug
唔係我就要Del人了

依家25 睇定啲先啦

姐係我中bug 以後有啲咁嘅情況我問你算廢事殺錯人
25夠數我就唔理架啦 唔夠25先會做野

屌我知點解中bug 更新完IOS佢將我個時區轉返HK

時區呢個真係隻驚最on9嘅地方, 我an機都要較JST再改HK時間

呢幾日打返每日3場, 發覺六翅真係好惡
惡在個個打孖上再連住oxom用, 2種組合要用完全唔同嘅隊先夠打
一估錯就bye bye, 估中都仲可能會俾六翅/om hex到死
好想落去s1

目標完成

想問問交換所果到 第一粒buff atk hp晶
係咪用係下星期event?

係 升到A 有 3倍ATK 電光event 同月加event 都換得 90粒換晒=3A

今日試返餵飽隊怪先打, 輸出即刻高咗好多 仲多咗招友技用
等陣試吓挑戰你record

顱骨我整咗火抗算唔算正路？雷好似而家威脅大d但火抗將來好似更有用

主要係顱骨魔防低好多 雷魔攻到而家日ser 都係得腦魔V2 火魔就有好多 劍皇 金仔 金X 滅世魔（pvp 四天王之一） 物防夠高可以頂好耐

好啊thx 升完再up張圖比大家睇睇，而家仲升緊lv3x

我隻骨推金血防 非常時期[OX]個陣推到上6000血 叫做幫我捱過左個段無聊日子
火抗真係ok,雷抗真係不了

我都係金血防，唔知升完stat係幾多 落咗A晶

唔該哂GM巴
岩岩先打完紅色暴龍21碎 而家先準備打黃色加魯魯

原來真係幾多Linkz印象流玩家玩得個開頭 然後就講Linkz點好點好 又唔肝又好玩...
橙

除左初頭降臨on9,到bamdie接手前跟本神驚

搵到張陳年舊相

接手後簡直係地獄 諗返起真係如果唔係佢出真紅蓮 俾到個希望我出到好多網偵冇嘅寵
邊留到咁耐 所以幾時都話宜家重玩緊嘅player[非腳本9]真係好勁
除左GBF之外真係搵唔到個肝得過呢隻驚嘅手遊

好似溫水煮青蛙咁, 越來越肝

好多人個肝熟左 已經離開左

好似我呢種棄咗一半活動嘅青蛙咪覺得水溫啱啱好
排位skip 全體技skip 樣衰skip 抽中C skip
睇返其實我參與度都幾低

樣衰都skip
Btw 如果出墜爆一定9沖 有翼既型天好型

真心 我個倉嘅成品柒怪都係得腦魔,顱骨2隻
顱骨仲要係靠每次復刻7碎儲返黎

btw 墮X型啲我覺得

墮爆有童年加成

聽晚生放送
快d 8月1 想抽野

棄驚潮 等睇咩都allin個班抽唔中戰暴 鬧垃圾驚

8月1吹咗咁耐
如果最後個pool又係得兩三隻新怪, 咁我都鬧佢垃圾驚喇
不過佢出巫師獸up我都收貨

唔中課課佢 再唔中先棄啦
btw 其實模組係咪照搬?
細心睇d動作好似都無改過

我好似睇到d不得了嘅嘢

佢新出呢幾隻，細個無見過唔識 所以連更新都未按 無開到驚。等見到你地話有好野，先開驚打7塊開圖鑒

呢到唔知仲有無20個人會日日開

難啦 連我都有時會7日唔on

我

過150都係太難, 人品唔夠用, 放棄

呢個數有鋼加應該唔難? 睇下上面gm已經過1.5m
accept咗

鋼加有全體30%爆擊已經贏晒 不過主角都有全體+30%爆 以後pwr都唔洗太頹 完全體主角已經好勁

主角頂盡80lv, 冇特殊CD就不了
pwr隊有鋼加就直接入鋼加啦
不過期待究極主技4個特效

近呢幾日先抽到鋼加，之前無單體究極打4xx,xxx 咋

我射左 800 定 1000 石都無單體究極

下晝六點開ac都咁前

等8月1嘛
小丑戰暴都應該有啲戰鬥力
一隻2體技，一隻講明用黎打小丑

鐘意佢對翼 但佢太多紅色

都唔係吖 試左隊5隻完全體 partner揀完全體 都打到100萬

今次少左好多人打上去咁

集體棄驚返懵撚

福井行去三國得兩萬步

ReA衰極都好過Linkz
不過可能我主FGO 副ReA 放置Linkz所以對ReA個種養生冇反感 反而覺得正

FGO 傳說中嘅終極大坑

係 睇完個FGO生放之後對Digimon 生放降到0期待

有新動畫?

Tldr
等包膠

2019 年初代20周年新project

Tri2 ？

2019年4月 第4代BD發售
仆街Tri.2 唔係問題 換走元永先再講

01段兄妹排第3

第1位01完結
第2位巫師死
第3位德國骨科
第4位03完結
第5位01 51集

我剩係對隻戰棋有興趣

起馬7點幾8點先

真係一個鐘頭完9up 好似準備了

遊戲part了

pv

首歌幾正

btw 出年嘅digimon 動畫 係劇場版
仆街了

原版嘅畫風 22歲嘅太一&大和

Staff用返初代 換走左元永

Digimon Survive 自由行動模式有種Danganronpa嘅Feel

終於唔係模組搬嚟搬去

可唔可以教下我點開呢個計步器 日文唔識睇

懞撚左成個月我都唔記得晒

你部電話有冇計步器先 IOS就一定有 AN就要睇咩機

生存模組感覺靈魂獵手的既視感

比例唔同啦 靈魂獵手啲模組簡陋得嚟又大頭B咁

Digimon Survive PV :

頭先食飯無意中打到151萬
真係靠對面少counter先做到

係 所以有時對面中毒/error/燒 都幾煩 成日拖時間因為error + 反擊定咩 搞到出唔到招

但用閃暴實會燒 有得燒反而幫倒忙
今次冇留心亂撳,個出技次序反而順咗
如果可以出到最後一下+爆得多話唔定可以160

不過嗰場最後timeout咗 慘

用digimon個名搞啲咁嘅theme好撚怪
唔多睇好
繼續出story系列咪幾好

有既話係咪自己會有舊野show出黎?

利申:垃圾an機

要睇下自己部機個setting有冇開啲關於計步器嘅野 好似內置震動?呢個要google你自己部機用唔用到計步

不安

問多句 如果係IOS係咪開左計步入game就自動會有部機係個mon上面
定要再禁啲咩

加widget

咁新作獅子獸係咪咩選擇都死

固有係一兆，一兆hit要打幾耐？

考慮到現今環境，無屬降防命中100完全不過份

繼續開新野俾國際服班懞撚抽

好多重課鬼佬

AS兩招技 wtf

仲要兩招都物攻

隻Digimon survive 有繁中 同埋PC版

浸寒酸味越黎越勁
到時都係steam/ns玩算9數

佢好成功令全部人都估錯

以爲好似AB甘得一招技，無測固添。。。好驚中伏

2AP好似好勁，如果crit埋即係下個回合可以再出，如果咁啱有貝爾菲降防

仲邊有人用貝爾菲 太慢
人手新舊降V

差一粒打到夠鐘都唔出, 真係我一貫嘅人品
上次隻萬全魔又報廢咗
親切的linkz

唔係鋼海先咩 同埋隻傻狗應該捱唔到木偶 好似話要致盲?

係啵 信錯咗wiki
應該整唔切對鋼海隊

可能最後都係要上返鋼加呢 打木偶用冷靜的蛋蛋?輕鬆上鋼加好似舒服啲

8月1pool冇解感電勇敢怪嘅話我真係會報驚

有無話as係咩抗性？好驚有伏

都係多隻戰暴姐，不過想知機邪個pool 會唔會一齊出 想抽機邪多啲

唔會咁hea掛
理論上係可以出到77*5種性格 385種完全體
一個月出幾隻新完全體都唔過份啦

唔會中毒都會死寵

屌, 抽到個+4剛鐵加魯魯覺醒左原來係喵喵獸,係咪升唔到月加

升唔到，整過第二隻吧

你真係會抽個Pool 伏pool嚟喎 200石得+4冇隊長冇刷抗保底銀盾

分身抽, 諗住可以整+4月加/電光

我個Fd 將分身隻大命中由+0升到+4 埋左好大一步棋

我呢隊敢死隊完全冇續航手段
唔夠勇敢cd, 藍機又keep喺80lv, 死2隻係好正常

唔知係咪慣咗全隊餓住打pvp, 依家有cd個感覺都冇太大分別
而且隊入面4隻27底速, 未試過比對面出先

我10場有2場人地出先 除左會俾人先手之外冇咩感覺 但狀態一定中少左因為對面會裝狀態晶 利申10場贏晒

一開波贏晒都正常嘅 可能到過5000就開始會卡
見到pvp頭兩名就知今次肯定係重課天下

其實咁先係正路pvp 會令你去刷CD 升
但我都係鍾意佛心無CD 多啲

pvp個matching真係亂9黎，短短25分鐘你撞到4個top10級實力嘅人，仲要對面係唔係都critical

巴打都玩梗reA?

我亂入sorry 仲喺懵撚，其實係怕而家先玩reA好似好遲好難追咁

見你未到6點就講pvp以為你都轉會
聽日開驚刷戰暴首抽應該都有得追

算唔算重課向？同埋都好奇問下linkz你地本身有無課？

明天入坑

打到想喊，對面係唔係都crit，我就唔crit都算仲要係咁miss，成個鐘pvp都係咁

你想要究極唔洗課都一堆 你想要指定究極先要課因為隻驚pvp 打到上去 每個禮拜bandai 都會送你1 pack 550+70石

Linkz 我近排面對左 課左15 packs 雖然冇fgo 多都有啲癡線

中究極機率=4.45% 中指定pickup 究極機率=0.6%

1pack係幾多？9800yen？

係 FGO 我唔敢面對，冇計過

有時我會諗，如果地方允許，攞課金d錢買隻手辦或者figure好似仲著數

所以要入啱坑 我覺得ReA 就係正確嘅坑 又唔肝送石又佛心 FGO 我當課嚟俾Typemoon 整動畫/電影

me十幾萬yen
唔敢認真數 個ac而家留黎煲醋
六翅炸哂血防 滅世得隻光 另一隻仲未洗到無

感覺上linkz嘅快攻單體隊已經完全被淘汰 om+sm冇可能同時針對到
玩咁耐真係未試過要用全體技上pvp
係咪要試下上六翅顱骨呢

零課多好
淨係課比rea同淘linkz分身

終於達陣咁唔使再入去pvp磨了

終於可以落S1 每個月拎新變異儲圖鑑

落S1玩5暴龍+AS隊

數錯咗 原來得4隻 咁放隻+1巴達獸落去

快樂遊戲 我都有隻杜X做Miss寵益下對面 不過可能有omm 成日俾對面巴達再30S

場場上巴達獸衝落s1

不過都係打夠2500名先衝

我地呢度好多大速降防V，一係就金6銀6全上，一係就無限ap不停放技
今日負碌打贏咗個無限開技外掛佬

同以前日ser S5生態差唔多
只係以前外掛係即勝, 你係唔會負碌打得贏

總速190啱先竟然慢過對面高安木偶隊
嬲嬲地再加多12速 再唔夠就聽日換勇敢CD再加12速

冇用的
好多時亂速之餘，仲要中晒狀態
整定要輸

我一開波搞掂咗佢隻奧米加，之後搞掂埋隻弱雷顱骨，最後得返白帝同我隻無抗阿爾法打

咁打得多總有幾場4/5隻中狀態係不可抗力嘅
但只要夠快都仲有機會翻到局

懞撚嘅心態 Linkz 嘅pvp 不可抗力更多更令人火氣重 rearise pvp 真心冇乜野 接受程度高

大和巴最明白有幾燥

又一年台場紀念日

醉愛暴龍獸

400中左 橙變虹 大叫左出黎

今次有成1%出戰暴都算好厚道
營運GJ

1%真係ok 呢個pickup 率 之前0.6%真係fgo 都不如

上次鋼加非洲 今次戰暴亞洲，我幾時抽pickup 會歐一次

抽多啲咪當升技, 你又唔係冇石

唔知可唔可以取代鋼加做partner
對到有d厭

本身3200石 宜家重少過你兩個
其他究極中得王豆一隻 慘

梗係得, 依家唔啱隊都可以靠戰暴降攻

差唔多啦
依家要等升技先煩
不過聽日開始就有10技勇敢隊玩

有道理 戰暴做partner 有用過鋼加

睇過堆 完全 又係集中晒係個幾隻到 今次到女惡

partner debuff/buff都有效果?

有，包括氣絕都會

debuff有但buff應該係冇
有冇怪嘅主技係buff其他寵?想試下

不屈個堆

buff 應該都有 你揀partner 個到都有寫啲效果

我得星星一隻不屈 都係由佢

機邪係麻 又廢一隻?

暴龍隊 真係賞心悅目

... 姐係尋日最初估嘅先啱
咁係mega/giga上, 主技降block/crit,
唔防感電好難有得救

而家pvp單體技食屎，我唔信咁多鋼加

原來V龍啱啱好技10咗 好感動

希望係 我想用機邪打PVP 但宜家睇落要生黑蛋睇運

洗唔洗抽唔抽cd?

點解你地咁想抽CD 有換激突CD都夠做啦 冇換就冇計

閃暴pvp勁到嘔 靠佢一路上咗4800
我覺得依家pvp隊係玩統一思路
一係5隻輸出, 一係5隻控場, 夾喺中間輸速度又唔夠輸出好蝕

金色好疊馬
btw 一開波自己on9 冷靜換得兩set攻防

姐係要洗火？

屌，得一抗性？

好彩重係完全體 差啲炒車

電光線洗唔到火

好on9, 好彩做左隻+4亞古停左，睇黎要搵加魯魯升

加魯魯都火喎

唔知滿lv stat係點呢

技係點?

淨係睇到一個技，我睇到得雷技，唔知其他巴打係點？

上幾頁有講 公告都有寫 Wiki都有埋

8技藍機暴 我係9技丁香 但其他buff重係1-5

雷技係電龍上
無技連hit係隻狼上

其實已經10技 等farm嗰2條龍消化

點解仲會咁諗
其實就係1技無2技雷咁簡單

我今次又抽埋堆唔用嘅野 藍性格吸血魔技14

解包佬係咁講，仲要抽技on9?

我分身隻月加係上雷技, 唔信等陣cap圖你睇

屌

我朋友隻電暴係上無屬

用完無限ap外掛都輸，之後佢卡埋我然後連pvp都入唔到，仲要計我輸添

聽講又要700名

咩營運嚟 咁仆街都有嘅

屌，都估到唔方咁荀有兩技用
真係分技1同2

300名42碎…呢個位真係…

一係就set100名，一係就set500名啦

我2000幾石先合到一粒ptA
正身CC, 投降

又俾營運撚狗 set 到電光同月加咁易打
結果As 嚟個700名 同omm 一樣

希望有人同我講 其實就咁打分都會送碎同斷，唔一定700名先有21碎

打分的確係會送碎片，不過衹有5碎

頂佢，打solo級得1碎，加埋7碎都無

頭100名可以整3隻，以後pvp大佬個個3只起手，太癲

見到張圖係35000分後每3000分 送10000蚊 花式撚狗

第8粒普血A 出現了 一如以往唔俾活動晶我 係咁俾pvp晶

希望今次少d人打

佢下下咁搞, 仲唔迫埋最後留低嘅人過去REA抽戰暴

可能特登

打8lv得50萬 好在冇戰暴碎跌, 呢2日求鳩其打

Bandie咁樣派ptb比我分身

正, 一開始已經覺得300名條線係無可能, 安心了

你地300名大概幾多分

為各位檬撚集氣加油

drose巴開咗reA未

個活動開咗未夠4個鐘, 300名而家4000分

有3個機率EX stage

3個AC齊特效怪 ACC晶作客先得 50/98/189/326 分一場

重點係好多BOT狗, 條線會喺你訓覺/番工果陣狂推, 肯定無得追

Bot狗呢度都好多，睇住d boss有抗性仲係咁用ap真係打到想喊

試左 9lv 打83萬 今次坦好多 partner鋼加爆得6萬 器用得2set 防CD 好易死 如果齊CD一定過100萬

好似用返原隊搏運仲好最多加隻防凍

fk 唔記得上次掉晒啲紅冰亞古

AS
固1：235*2，命中96%，暴擊5%，異常10%
固2：550，命中97%，暴擊8%，減ap 30%

巴打們覺得邊招好用d？

2AP的話固1勁好多

1技簡單暴力
2技機率太低, 同om/sm差好遠

技2 型好多 起馬彩炮 技1 hea 到鋼加X咁 技1 有爆擊隊長可能可以永續咁出招

巴打你地有無出招嘅動畫link可以睇睇？我好想睇下，但YouTube好似揾唔到

lv10 92萬 盡左力 全紫隊 夠穩陣唔會電唔會冰中又全TEC

好難入最後個Extra cap唔到

插隻機暴落去會唔會可以頂多幾下?

暗闇佢有效啲 隻Partner鋼加爆佢5萬幾 唔爆3萬幾 硬到癡線

咁一係入V降防? 應該可以打多1/4-1/3

我靠天龍降防 TEC輸出 降30%防 同 降30%格檔率

唔記得咗你用天龍
你呢隊穩但感覺仲可以換多隻入去加爆發力, 直接鼻涕換鋼加點睇

痴線果然pvp上到5000就開始卡, 成日一來一回
啱啱見到隊放棄加SPD all in crit CD
招招攞命

我隻鋼加係有防冰彩 但一中感電好似就會出事 因為我其他4隻都唔會中感電 咁咪一人一普攻成場都解唔到? 唔中就應該過到1m

無聊抽多1400石 中閃暴同不屈鼻涕
想抽木偶

前100 人手一隻木偶咁 我就唔強求了 等黑蛋生出嚟希望-6中到

隔離曬命哥是咪知衰 係咁答人問題洗底

我完全封鎖左見唔到 佢上次改完名叫F_x之後都係咁add fd幫人打激突 結果你都有眼見

所以我先唔升爆藍機, buff手喺呢啲情況應該一開波就去死
咁只要一中狀態就可以停auto快速過turn

咁木偶係目前PVP最強怪
我都係等黑蛋, 4隻天王都未有

30%減ap,即係又係加爆速再睇真人運

我換返原隊用呢招依家屈到84萬出黎 好過隊半成品好多

700線都推得咁快，原來都仲有幾多隱性懞撚

+4暴ptc，+4墜Lin, +0火山龍自私級1場198仲可以auto, 入街場有雙+0暴ptB先得35，唔怪得今次排名係史上最冷清, 開房1min內必full

今次r場勁低分

同埋終於知道點解岩岩好有得換3A加血/攻晶

今次比起上次更易無腦solo
但分晶好難中

咩意思？

有無人知鋼加老老單技係上AS咩技？

Skill 2. Thunder attack

迫你地班懞撚食石回體打solo

同omm 一樣 只係參與人數今次少好多 因為上次有維修石同埋啲人棄晒

全體=無攻
單技=電攻

？
兩招都物攻？

Yes

Sorry.

Both skills are 單體技

我意思係加老老/戰暴如果係全體技就可以進無技？

你真係咁認為？
我驚好似上次咁痴線

無錯

仲有冇人玩Linkz想接收我個acc

Omm哥次D 分容易打，所以拉好高分，今次d 分難打，但如果按比例咁計應該差唔多

5000係安全線 我輸左場都冇跌穿 我呢邊睇off巴係5002

咁應該係個分未更新定有時差問題，嚇到我唔敢再打

咩呀，omm嗰次我唔可以全auto打，要睇實。因為得一隻加4 20周，加2火山

今次我三隻加4都2.5倍分，就算見到mm我100% sure auto一定唔會有事

不過上次個分係加得多過今次既

你地點打咁多 佢技2好痛wo
唔捱得幾耐

應該咁講omm 哥次auto打較難, 但分加好多,因為記得一隻寵都可以加到8倍以上分, 但今次auto打易好多, 有攻A 3隻+2都可以auto打到最後, 但分數就無咁多倍.
但因為auto打易左,好多solo auto打得又快,岩睇返分數線 所以今次應該比上次升得仲快

主輸出手防CD升爆 同埋致盲佢 就ok

我分身用+2電光,2隻+1 墮X , 裝齊3粒攻A晶, auto打可以打到,就算出as都過到
分身all in應該可以保300, 但正身已經食土

sor, 原來搭錯單

R痕咋喎，無裝event晶？

通常打得咁痛苦都係ReA
Linkz冇左挑戰性好耐

唔係好明鋼海 不屈屬性 但隻Boss 打出嚟咁高輸出 又坦

一入場已經禁定妖女兩招
唔盲係咪可以上一頁打下隻

我講緊re的
linkz用火山龍大大啖痰

女惡魔易升技 通常佢出第2下個時女惡啲CD都完晒 如果4下都唔中 咁就算啦

我都係火山龍 不過速魔攻得500技傷 但照秒獸加

尋晚抽完升左少少技
btw原來升技清位好食bit 清清下提我無bit
打個突

大家做咩公開處刑我
5000之後由勝率90 flop 到77
成朝冇開過驚希望依家會好啲

連續5場中5狀態
我都係收收皮先 今個星期5000止步

咁黑 ... 今晚試下關機重開 game 會改運 (好似係)

就算唔黑都好難上5500啦
始終我pvp隊仲差梗一隻輸出手, 未成到型

我冇垃圾 冇怪人 冇木偶 冇傻西 想搵隻多體打手已經係數到落器用鼻涕

ReA : 課金榜 計最高峰時期 傻西暴龍第12 > 鋼加第28 > 戰暴第41 > 蛇頸龍第74
Linkz 迴光返照 Alter-S排第128

有

留tg

5100都過唔到 得73%
係咪悟空勁? 係就特訓今晚整好佢
怪人 垃圾 海龍 悟空 完高 咁work唔work?

戰..戰暴呢?

Linkz AS掛住奧米加個朵都入唔到100

想扮有木偶都唔得 無器用巴魯
安杜路有樣on9就係搶住出技
結果係出技2

有木偶成件事易好多 但要咁諗 終有一日會有隻防眠3 turn/2 turn 好似都係靠愛玩落去會開心啲

講個笑話 電光暴龍排116

啱啱好推爆之前整完張慣例全家幅

講明最後一個post仲推爆

怪人 垃圾 海龍 悟空 完高
呢度我覺得換走怪人好, 2技全燒會頂住其他狀態
有鴉就入鴉, 冇就入吸血, 落4隻控場應該唔錯

好想換隻女武神，而家10場有8場未出技就死，到底係咪一定要放佢入隊

但刀妹性價比好高
E巴有咩後備怪

呢d

一係學上一頁講組不屈隊?見你差唔多齊腳
跟手升隻安杜全隊防感電

咁我試下, 不過週街防麻擺隻悟空入隊好咩?

上5000之後少咗鋼加, 就算有鋼加你咪當用黎削血
而且悟空passive都OK有用

咁最後擺出黎係咪應該係雙安 海龍 悟空 木偶? 定係升隻祖頓換走埋木偶?

梗係留低木偶 想高分點都要有隻